屌 又引熊！同上次一樣！

屌 又引熊！同上次一樣！

三角旗形呀 你識乜鳩
跌佢老味

旗你老母

想做第四個燈神
至少買番幾手牛加貼倉先有資格

<!--start right-->聽日反彈<!--end right-->